太快活打手請入

見有人叫$22 烚蛋+多士+通粉+ 熱飲早餐但餐牌唔見有

係咪個個都可以買定係廢老特别餐黎？

要講我係你老豆先有

做打手先買得，你都一齊來做打手呀

s01 可以改烚蛋
廢老卡 -3蚊